點樣可以令單反相機電池更襟用

我係指個電池冇咁快打柴， 唔想一兩年之後又得返六成容量

有冇咁誇 戰鬥機？

如果係鋰電長時間唔用要叉小小俾佢

長期唔用都好
最少每3個月叉一次電

用返原裝電喇清

帶尿袋，買條3m以上線長插就ok

唔好用

買過嚿囉,手機用兩年都要換電啦
但你點用相機?日日係咁影?
點會兩年跌到6成

外置e mount電

首先粒電唔好成日叉 ， 叉得太多會有老化問題。

例如 舊電有80%你叉左1% 又唔叉其實感樣以經計左你叉一次電。

最好係 舊電就快無時候 先叉 一叉到爆。感樣舊電可以用耐好多。

其實係保持中間最好，叉滿會加速放電速度，太低會傷電。
btw保持良好溫度比以上更重要

每用一次先叉啦